Gfriend sinb個鼻會唔會積埋積埋好多又油又黑嘅鼻屎+鼻毛?

長期撩唔到鼻 女神唯一缺憾

好似fruit ninja咁切尻佢粒水果鼻應該可以解決到個問題🤔

ching巧變態 >.<